而家d後生成日借錢唔還

唔係講食飯個d散銀
係50 100咁 話多唔多話少唔少
Fd既就唔介意 小數目無所謂
就算要追都可以好直接
但有d唔係好熟 一個月都見唔到2次
reu 食飯叫你比住先
幫手買d野比住先
有時仲有借錢撘的士
屌 講真 唔熟就唔好拖啦
一百幾十唔係話多 但同你無親唔會益你
仲有好多人鐘意打牌又唔撚找數
咁大個人點都有提款卡啦 即刻㩒有幾難
無錢咪唔好打
同你唔熟你都唔好意思拖啦下話
以後都唔撚會借錢比其他人

唔fd 嘅點會借？

根本係你問題